半夜有蚊係耳邊嗡嗡嗡

點搞

用3塊電蚊拍圍住自己個頭
一過黎就攬炒

切左自己隻耳咪聽唔到囉

同佢隻揪囉

茶d白花油係耳邊

用蚊怕水

巴打好建議

飛蚊症！

係男人就起身同佢死過

起身點蚊香開冷氣